[姐撚］入黎分享下你聽唔厭既歌單

安靜
擱淺
退後
最長的電影
說了再見
一路向北
不能說的秘密
算什麼男人
晴天
白色風車

依堆我係loop極都唔會厭既歌

雙節棍

青島鐵盒
老大
locked away
seize the day
dear god
如果我變成回憶
橘子汽水